好羨慕啲喺外國讀書嘅人

一年可以飛幾十萬次
啲機票又平
香港平飛嘅咪得大陸
飛日本點都唔夠
歐洲嗰邊飛平

我羨慕有錢人

外國讀書，狗也不屌

你咁講都啱嘅

巴打係外國讀？

澳洲，垃圾地方

垃圾咪返嚟囉,,,讀唔到本地大學就唔好有怨言

淡季飛歐洲都係貴過飛日本少少咋

好懷念18鎊來回機票

覺得垃圾味返香港囉,又要去又要鬧.我都係澳洲但係覺得開心過係香港囉

壞人Air

easyjet, Vueling

師兄 同路

我係加拿大讀，一年都飛唔到2次喎

報左歐洲大學 黎緊4月放榜 希望有人收

咁都要二千幾
但歐洲嗰啲一百蚊就搞掂

星期五飛
星期一返
即日來回亦得

搭車去機場可能仲貴過張機票
班機取消仲要跟EU261賠好多錢

好羡慕

其實屋企月入六萬都夠afford
唔知有咩好羡慕

澳洲8大返香港唔知city收唔收

紐絲表示: am I a joke to you?

機票平，但忙到根本無時間玩...

係加拿大讀 但蝗實在太多

讚成，同倒錢落海無分別